得果1000蚊 咁撚熱要我反佔中 咪撚野呀

一陣中暑入哂院咪蝕到入肉
添啲就考慮下

要有幾小學雞先夠膽開呢個post

睇錯標題 樓主sor 當我無講過：0）

咪搞事

今日邊有人佔中呀傻仔

4000蚊呢

你今日玩膠唔會有人理

乜撚野反佔中啊 古代人呀你

一口價 3萬蚊過夜